---
title: "It's me: GDiP"
date: 2021-01-11T18:14:50+01:00
draft: true

---


# puntatori 
* mez
* bez
1. ok
2. di

# tabella
| sit | amet |
|-----|------|
| nisl | suscipit |
|adipiscing | bibendum |

# riquadro risalto di altro colore con all'interno il testo
> In nibh mauris cursus mattis. Enim ut sem viverra aliquet eget sit. Risus sed vulputate odio ut enim. Id interdum velit laoreet id.
>
> * Id aliquet risus feugiat in ante metus dictum. 
> * Enim nulla aliquet porttitor lacus luctus accumsan tortor. 
>
> A scelerisque purus semper eget duis at tellus at. Proin fermentum leo vel orci porta non pulvinar. Nunc scelerisque viverra mauris in. Accumsan tortor posuere ac ut consequat. 

Mah... chissà se adesso procede in maniera abbastanza precisa. Un po' mi rompe il cazzo quando non funzionano le cose ma sono sicuro che imparo al 101%. Bella!

